有冇湯係減肥岩飲嫁？？？？？？？？？？？？？

滾湯囉

咩

菜湯

雜菜湯呢？

有冇食譜

bo湯冇豬肉咪好難飲lor

叫肥婆唔食肉慘過叫佢去死

咁唔爭在加啲粟米白汁同蘑菇啦

冇食呀 淨係拎黎bo d肉

中學家政堂學過，買啲西芹呀蕃茄呀紅蘿蔔呀就咁煲湯咋，肉都無粒架

有咩分別

唔難飲架，都好甜架

有嫁

什菜湯走肉 好甜

呃自己好咩 你都係食返乾炒牛河算啦

弘b識飲

吉妹

我想食女

蕃茄粟米薯仔

又嚟喇

你呀？

背叛佢啲羊

雞翼魚蛋湯

背叛埋我